如果跟着個工作狂嘅老細都幾慘

工作狂老細特徵:
放左工都會whatapp你
會chur你交數
不斷OT

利申: 以上全部係我個fd嘅經歷

周街都係

推

但係份糧又小

其實放工熄機會點
成世無咩機會打工
真心未經歷過

佢老細結咗婚未？

有小朋友

跟住個on9 老細 會做晒你講嘅嘢
仲要有啲想搏上位嘅同事附和佢
咁樣仲撚慘 仲要唔係一個

第1份工試過要趕份report俾個上司，佢下午先話要做，第二日就話要，咁我惟有放工之後又係屋企做到半夜3，4點，佢幾涼薄：「記得做唔哂唔好訓覺呀」 ，雖然第二曰份野如期完成，但我頂唔住請咗病假，平時都唔請嘅，但係太眼瞓